唔明連登班小學雞點解睇到公開試咁重

公開試只係入大學既其中一個途徑，公開試考得差有好多原因，唔一定代表個人差，而且工作 / 搞學術唔係剩係睇成績，性格 / 溝通能力 / 處事方法都好緊要
所以唔好比果班中學雞影響到，我身邊好多入到大公司 ( Grad Job / Intern ) 既都唔係 Jupas 上黎，更加唔洗爆 4 輕鬆過 3 + 識講野 肯同人溝通仲緊要過你 GPA
搵到大公司既 70% 都係 Nonjupas 上黎 GPA 3.4 左右，單睇成績唔係好叻，但係同佢地接觸好舒服好有親和力，思維敏捷，呢 d 就係大公司要既野
呢 d 野係公開試成績表 / 大學成續表係唔會見到，但 CV / Cover letter / interview 好易睇得出。

一嚟就話人小學雞，冇乜好討論

打飛機啫

咁我道歉
唔明連登某班 user 點解 ......

呢個就係果班人口中既失敗者，Poly HD 仔
依家一樣教緊你班大學生，而且你經 HKIE 考牌要 interview 仲有機會要見佢

poly hd仔其實真係唔廢喎同而家啲學店唔係同一個層次

I大>八大

呢個幾有趣 放埋HD學歷

做得好啊

正評係俾佢夠膽放poly hd

人哋嗰個年代得幾丁友入到大學 第3-4%嘅人都要入hd 所以hd先唔等於廢
但而家學位嚴重泛濫 咁都仲唔可以直入大學 就分明係廢啦

HKU 都有 Prof 係 Poly ee HD 過黎 EEE 度扮 1st hon
一時醒唔起係邊個

到下個年代有 50% 人入大學，我係 AL 頭 15% 仲算唔算廢

講得呢句嘅都係公開試失敗嘅垃圾

哦 好驚

下年搵 intern 祝你好運

公開試成功者應該唔會搵得少過我既

就算每個月搵得少過你都搵多你幾年人工啦
嗰到都幾十萬
仲未計你ive啲學費

鍵騎講親既野都好仆街，但一針見血

工程嘅大公司都好意思打飛機，入到投行/PE先好出post打飛機啦好心

由佢打啦 佢而家自稱做ibank intern嘛 好想知條友見到班associate仲後生過佢係咩滋味

樓主真係好煩

我心目中做front office先係當ibank

同年公開試成功者一早就做緊嘢
隨時係佢gradjob嘅上司

鏗哥表示 做ubs pb都係ibanker 因為係ubs 做jpm清潔都係ibanker

畢業遇到佢啲同學做佢上司就好笑

樓主潛左去邊？

中學畢業，熬左10年，70k地盤老經過
其實公平講句，睇你係想搵錢定真係想讀上去，除非係專科e.g. 牙醫，唔係既搵錢其實同學歷唔成正比，不過最緊要簡完自己唔後悔，條路點走都係你自己決定，點解要介意人哋點樣睇

70k

樓主係咪匿埋喊緊？

咁撚熱
真係辛苦工黎
我朋友們都50K左右

放棄啦，cold callN賤毒撚都唔掂啦，最多入到ibank嘅IT部門

Polyhd 都係jupas上

佢果個年代poly hd一d都唔廢,d學位無而家咁濫

樓豬潛咗去邊度

依家咁多學位樓主都係入唔到
要靠ive走後門先有u讀
仲要遲人幾年畢業

MTR扮JPM

回晒其他post但係都唔回呢個
想推沉呢個？柒撚到

大公司intern？大就大嘅，不過

介紹比我識